大埔連儂牆義隧道工快走！

【未證實】有傳身穿白衫嘅人士正由元朗去緊大埔，正趕緊去連儂隧道。大家快啲返屋企，小心安全，互相照應！

推

走呀，最緊要安全！

推！

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

破壞後最多再重建

快啲執野走啊！

推呀

幫手推

推呀！

安全至上,BE WATER

Push

推呀屌

push

推上熱門！

唔知真假 推

以防萬一,散左先

無論真假，走左先，安全翻到屋企緊要

勿守

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢

走now!!!

安全第一

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

推俾多啲人知

認真
真係有
啱先成羣白衫車羣過左沙田

班友踩油 肯定過100km/h

Pish!!!!

係咪堅? 係既就要報案

大埔東消防局 2664 2511
大埔消防局 2651 2951

大埔救護站 2658 0359

你地同我打晒D電話佢
大埔港鐵站有人縱火, 有人受傷

屌，擔心到標題都打錯

滅一貼十

係咪堅? 係既就要報案

大埔東消防局 2664 2511
大埔消防局 2651 2951

大埔救護站 2658 0359

你地同我打晒D電話佢
大埔港鐵站有人縱火, 有人受傷 要救護車要細搶

[有片]元朗黑社會打人實錄

大埔火車站已經有好多街坊落咗嚟
由個post沉推返其他post

出入口淋汽油,等白衫入晒去就點火

721

收到耶教朋友既消息(已fact check)
星街 - 聖母聖衣堂
軒尼斯道 - 循道衛理聯合教會香港堂
今晚通宵開放

(麻煩share消息比你仲向附近既朋友！)

走啊😭😭😭

up

屌晒佢地老母！！！

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

be water